拍拖究竟有乜可以做

次次拍拖第一件事就搵下有咩電影睇
除左睇電影 食飯都唔知出到黎有咩做
大家平時拍拖都做d咩咖

做愛

而且每次又要諗去邊食😕

佢射完之後，我再射

行山

嗌交，分手